做緊警察 你問我答 (2)

我想問呢個post應該去邊個台

上班台囉

著白衫定藍衫

如果政府叫你開槍殺示威者，你會唔會照做？

唔會

眼盲都當都差？

覺唔覺得自己做左警察之後 價值觀變左好多

我家下黃色衫 又變翻做綠色衫

以前係黃絲 而家支持獨立

你用拼音打字?

打錯字姐
打筆劃

身邊D同事係咪好多都支持港共政權

支持建制既人多 但無乜人支持共狗

係唔係多數女警都係平胸

屌你老母

依家新仔係咪大約98 97年岀世
佢地思想有無唔夠成熟
On99咁

有無嘗試去說服佢地唔好投建制？

我識個97年出世既輔警 正規就無咁後生 多數都起碼22-23歲 思想成熟就睇人啦 大部份人都係正常既 on9就一定有 大部門嘛 咩奇形怪狀同事都遇過

大家咁話

唔係

我唔會做呢D野 太高風險 真係咁做既 好容易比人排斥

咁睇黎警察應該唔會改變到on9

好警察
希望你可以保持住
唔好變質

留名

Lm

有無諗過做幾年後轉force?

入職3年未？
仲係psu?
九東/西，新界北/南，定港島定水？

有無諗住轉其他政府工？

原本想屌你老母，但睇返上個post你又似係正常人 希望巴打唔好俾港共污染到啦

遲早嘅事 始終大染缸

you must be the change you wish to see in the world------Mahatma Gandhi

正皮俾巴打

慢啲，追唔切

唔好咁講 自問係個安分守己既普通打工一族而已

諗緊 可能轉救護

好想問你身邊人點睇你

巴打識野私隱題唔答 呢個世界好細架咋

希望如此 多謝

好奇多於敵意 成日問工作環境 基本上同你地問既問題差不多

唔好咁講 私下裡屌柒政府 支持抗爭既警察係有既 低調姐

查身分證
係未要每日交數？

入到學堂唔識游泳可唔可以passing out？

視乎上頭落乜命令 有d會叫你交 有d就唔使

可以

樓主好老實講 我一口氣追晒post, 我都認同你既理念同做法
但我想同巴打你同其他維護樓主既巴打講一句，無人可以怪責高登仔屌鳩警察，因為係你既同事做臭警察個朵，即做你寶係警隊清泉又好，你無可能要求市民分辨到邊啲係黑警邊啲係好警察，食得咸魚抵得渴，你做得依份工開得依個post就要比人屌得起，唔輪到你怨

不過我支持樓主你，希望你可以堅持自己既原則，特別係依個時勢，要抵得住其他人既冷嘲熱諷之餘，千奇唔好比同事洗腦，我認同樓上有人講枯椒係的確多過樹，巴打你要堅持自己既原則情況下係警隊立足係好難既事，加油

補充一句 樓主對警隊既藍黃比例個人認為唔太準確
以我所知 警隊入面藍絲比例最少佔6成，政治冷感打工仔就3-4成啦，黃絲本土我比盡最多得5%

我就咁睇
假設樓主或者其他所謂好警察被派去衝突前線
上頭落order要扑, 佢地會唔扑咩? 最多咪細力D
屌晒全香港警察老母

我想問樓主, 你或者你D黃絲同事有冇打過示威者
有定冇就得喇

我相信黃絲/本土比例會慢慢上升既 尤其是新入職既督察級人員 比翻一代人既時間 等藍屍退休就得 獨立係大project 慢慢做 急唔黎 btw要獨立 要獨立 一定要獨立

多謝 我會盡力

再補充一樣 警察係社會上總有佢既價值，先唔講黑警既所佢所為，理性講句作為執法者既角色，佢地既工作係無其他人可以取代，你總唔能夠要求所有警察消失，然後希望香港成為所有人都自律唔犯法既烏托邦？
其實我地係應該慶幸警察之中有樓主依類人存在（假設佢講既全部係真心話)

做警察有警察嘅好處.

我理解你既憤怒扑都有分輕手重手既 假若遇到咁既情況 點都要做個樣 除非當時已經有好多警察想唔服從命令啦

我既諗法係 假若有一日獨立 唔通就咁炒曬所有警察 無人執法? 讀過歷史都知道 戰敗國既基層軍警 好多事都會繼續喺新政權之下工作 呢個係現實政治(realpolitik)

無

咁鍚番你啦

GAY

係依樣野未發生既情況下，會唔會扑得樓主自己先知，咁點解我地唔選擇相信樓主？用假設性既問題黎批評其他人其實唔太公平

其實好難，我相信就算係黃絲警察都唔會敢係同事面前表露出黎

驚唔行行下咇比人暗殺?

唔怕 睇死香港人短期內唔夠膽搞呢D野 況且 真係有人咁做 我都相信佢/佢地走唔甩既

起碼要有咁既思維先 唔好奢求佢地會高調表現政治取向 咁樣除咗係唔專業既表現 仲會影響佢地既安全

你出得post就係玩命
有無諗住轉其他政府工？

點解警隊係近幾年墮落得咁快?

無錯，其實依一刻警察只係淪為政權既一隻棋子，用完就扔果隻。但係啲柒頭仲以為自己同緊政府官兵合作，以為政府會真心幫警察。你而家出盡奶力鎮壓示威者，就算真係比你驅逐所有黃絲本土人士，個政府咪最多表揚你幾句,你以為自己會實際得到啲咩？

咁都開到第2個post
第一個post我冇入過去，見到咁多負評都唔洗點入
呢個post睇曬d留言好多都覺得你係好人

真係唔知係警察d公關定真心
我有幾個fd 一開始雨傘果期都話自己係黃底警
到今日已經變到係fb 不停share講人講地果d post
你地返工個大環境影響，你要上位你要埋堆真係keep到咁清泉咩

又係打份工姐理論
不過算啦 見你都暫時係好人
不過負皮就食硬啦你

有冇pi係top up degree?

警察既公關係非常 非常廢同落後 無效率 連ig都係呢排先開 斷估無咁勁 上黎拉登開po

要上位就難喇 不過我唔係呢類人 個人覺得埋堆情況唔係特別嚴重 最重要係做好份內事就得 咁起碼唔會比位人入

班傻仔藍屍體明既話 就唔使咁低民望啦

睇下點 頂唔順就轉

因為仆街政府成日企圖攞我地黎解決政治問題

有

唔介意負皮 咁真係職業黎既 你估超級英雄咩

咁都有（2）

屌你老母

大家對份工好奇嘛

希望巴打可以保持清醒，香港獨立

我想問近視七百幾度考唔考得督察？
同埋有degree考督察難唔難？去投考既人勁唔勁？

對於有咁多警察會係"幫港出聲"、"港人港地"呢類顛倒是非page讚好,你又點睇?係未警隊真係會洗人腦,洗到係連對與錯都分辨唔到?

btw巴打個名

應該太深近視喇

學位係入場券 個個起點一樣

考既人乜都有 準備充足同不足既人都好多

好撚憎呢D同事 警隊唔會刻意洗腦既 我覺得

因乜野令你由黃絲轉做支

因乜野令你由黃絲轉做支持獨立

你有無期望過市民會有支持返警隊一日?

黃絲到後期唔升級 即刻唔支持 做支 係因為我相信只有咁先可以保障香港人既權益

答咗 喺reply #93

有 邊個會想不停收負皮

係雨革期間,你身邊有無同事因為可以隨便打人而變得好興奮?果段時期你又點諗警隊?

有 覺得佢地好恐怖 好似打仗打到殺紅做眼既士兵咁

覺得警隊好撚慘 比仆街政府攞黎做磨心

*咗

軍裝部幾時用 SIG P250取代左輪

見你講咗幾次警隊比政府利用,但牛唔飲水點撳得牛頭低,亂打人、放犯、警黑合作,我唔覺得以上幾樣係比人利用,反而似係有人比咗"你放手去做,有咩事都唔駛負責"明示或暗示比你地,我唔覺得係無辜

同你係度傾咗陣,覺得你會係一個好人,但我永遠都唔會再相信香港警察
你加油喇

點解你老豆老母俾個名你你唔撚要
走去要幾隻無意義既數字

嘩 我都想知 不過個人覺得P250比較細 唔係好好渣 比較啱D唔適合露出槍械既concealed carriers 如果軍裝部換佩槍既話 我會想要full size既半自動手槍(例如Glock 17) 不過算啦 香港警察有幾可用槍吖 槍係警察權力既象徵姐 香港咁安全 普通既巡邏警員根本唔需要佩槍執勤 帶枝taser仲有效 實彈槍械就留翻比特警同機動部隊/衝鋒隊啦

權力使人腐化 無自制力的確係容易變極醜惡

數字係方便部門管理姐 起碼同事之間唔會用號碼黎互相稱呼

點解香港仲未有恐怖襲擊?

因為無乜着數? 我都想知

Gphone: 革命？You no gun
樓主: I have a gun! I have a map!

多唔多dse雞成功考到 18 19歲個d

你地點稱呼消防，海關，入境？叫師傅？

咁你俾叫個number果陣有咩感覺

無錯

少

walhamdulilah akhi btw i love hyeri

無乜感覺

消防~火燭鬼
救護員~白車佬
懲教署~柳記、鎖匙佬
海關~海狗
入境處~移民局，immi
廉政公署~雪糕佬

叫師傅未聽過，新仔就咁叫

樓主點睇著名高登著名公安娛樂之王？？

一係叫師傅 一係師兄
我成日比人叫師傅 明明後生過佢

差婆易唔易食

幫佢答 幾緊

我識既同事都好少用呢D花名稱呼其他部門

邊個黎 唔好意思 少蒲高登

淫審 處男職員
利申:唔係gay

屍兄 可能你個樣老啦

are you my cum brother?

咁叫師兄好似比較好

個人覺得同媾普通女仔無乜分別 即係你的樣子如何...

點解軍裝唔守番自己住個區？咁你番工咪好遠

輔警有冇必要有槍係身，輔警性質上係輔助警察
近年有輔警拿槍自殺你地唔覺得有危險性？

我有小學同學，三十左右，都係警察，都係啲極端藍絲黎，你所講藍屍退休，其實藍屍有老有後生
2014之前都仲有間唔中食下飯，2014後都無再見過

輔警都係警察啊 屌你老母

你冇撚野呀撚屌

多唔多163-165cm既同事？最近都見到好多新仔都好高

唔可以住同區 因為可能有利益衝突

遠架 每次翻早更都要搭頭班車

輔警喺巡邏個陣都會配槍 但佢地喺執行人群管制既時候 只有警長或以上階級先會佩槍 輔警雖然性質上係輔助正規警隊 但佢地喺執勤既時候 權力同責任都同正規警察一樣

任何唔適當使用槍械既行為都好危險

話不投機半句多 唔夾咪疏遠咯

嘩 屍兄好惡

有 唔多

巴打，我岩岩做完bc 血色素有啲偏低 得10.幾 醫生話正常係13
診所又話會約我第兩次bc 仲未打黎
28號岩岩第一次vet 唔知趕唔趕得切1219班
黎緊準備第二次vet 交馬會資料 屋企人資料。。
希望血色素果到唔影響啦

細佬19 有一張信用卡 馬會賭過少少錢
巴打你覺得大唔大機pass

我係上個禮拜bc

黎緊會去考

馬會有account 死三成

咁點算呀

有野想問下巴打

你玩撚完
有馬會AC同欠人錢
Vetting官實屌你

咁呀... 我唔係健康方面既專家 不過建議你問問醫生點樣提高血色素啦 你打去診所confirm埋體檢既時間啦 無乜人fail vetting 巴打加油

有健康信貸記錄既信用卡通常都無乜問題 你有無馬會戶口? 有就麻煩

輔警/警員/督察?

未必當面鬧 不過可能fail你

問題呢?

私底下問
line？

唔好意思 唔會比私人通訊資料你

btw點解你想私底下問

想搵你幫手姐

多唔多女
質素如何
女警係咪多數短髮

已婚警長涉非禮性騷擾兩女同袍

【本報訊】警隊醜聞連環爆！警員社交群組昨流出一段訊息，指一名五十餘歲原駐守紅磡港鐵站的警長級人員疑鹹濕成性，涉嫌非禮兩名女同袍。消息指出，涉事警長級人員除手捏女警耳珠，還攬纖腰，更向女警說出「拮入去好正」等性挑逗言論，最後因其他同袍不齒其所為而揭發事件，報警處理。警方發言人昨晚證實正調查事件，暫未有警員被捕或停職。據悉，事件交由九龍城區刑事調查隊跟進。

同袍不齒 匯報上級

據悉，事發於今年四月左右，該警長級人員涉嫌向兩名共事的女警作出非禮行為，包括對一名新入職女警捏耳珠，並說「你乖乖哋，我畀個A你」。另一名女警則在書寫期間疑遭人攬着兩邊纖腰，對方並語帶挑逗說「呢個姿勢，拮入去好正」。

據了解，事主未有投訴，但有同袍不齒，向上級匯報事件。涉事警長級人員已婚，將屆退休之齡。警方表示，如有人員干犯違法行為，警隊不會容忍和姑息，定必進行刑事調查及紀律覆檢。

平機會發言人表示，基於保密的理由，平機會一般不會對任何個案作出評論；發言人續指，若當事人有任何疑問或投訴，歡迎直接與平機會聯絡，該會會盡力提供協助。

根據《性別歧視條例》，「性騷擾」的法律定義是向某人做出任何涉及性的不受歡迎行為，而一名合理的人在顧及所有相關的情況後，應預期該人會感到被冒犯、侮辱或威嚇。例如對某人作出不受歡迎的身體觸碰、發出含有性意味的電郵，或評論其身材等。

性騷擾亦可以是指某人做出涉及性的行為，而該行為會對他人造成一個有敵意或具威嚇性的環境。例如同事高聲談及色情笑話或有性意味的粗言穢語，會對另一名在同一工作場所的同事構成具敵意或威嚇的環境。

麻煩喺度問啦 我會盡力答你既

嘩 呢單野喺force入面好轟動 好心佢啦 咸濕都唔好喺女同事面前表現出黎吖 性騷擾喺警隊係非常 非常嚴重既指控 比人告親都一身蟻 甚至入冊

女警大概佔20%

質素就見仁見智 以我觀察係比較多TB

喺學堂個陣係強制剪短髮 出黎之後可以留翻 不過喺軍裝部既女同事就要扎起頭髮 長短髮比例就一半半啦 利申鍾意短髮妹

入u嗰陣已經決定做警犬？

想要你地對鞋返工用

Nope 本身諗住做第二行

你指巡邏靴? 淘寶有得賣

有咩

係呀 我聽D輔助紀律部隊既朋友講既

哇屌原來咁貴

點睇早洩道歉

太遲喇 收皮啦

我個名會唔會比人拉

nope

洪興都唔係三合會

世界在變 專業顯現
巴打加油
隨著呢一代大學生入去
專業警察會愈來愈多
黑警一個都不能放

同女警一齊會唔會喺入面盡量收埋唔講？
有冇聽過女警未婚被人搞大左？

點睇d差人成日掛頂帽係屎忽 你係咪都會咁？

我無欠人錢呀 馬會都係賭得好細

屌你老母，乜都唔駛講俾個腐皮先

因為戴得帽耐係辛苦既 不過咁樣唔啱規定 所以我好少掛帽 除非喺室內地方

希望如此

唔會 除非係第三者/婚外情/同一個單位/上頭講明唔準搞辦公室戀情/其他原因啦 我就唔會主動講 人地問起我咪講咯

無聽過 但呢d情況一定發生過

noted

取消馬會戶口比較保險

希望入到班啦 幫我vet個madam姓葉 又靚女好人 佢好似好想快啲踢我入班咁

差佬PR部咁快手摸到上嚟搞PR 抵讚

巴打守咩區？

佢係陳浩天Pr

我唔係公共關係科 警察公關非常落後 同時代脫節到不得了 ig都係開咗無耐

嘩 靚女 梗係啦 而家都唔夠人考警察

私隱題唔答

100分

體能我驚dq
尤其是10x4
我跑唔到10秒48 師兄有冇建議方法練10x4要決

*快

好多時候dq都係因為唔跟指示 例如偷步起跑 到時聽清楚指示就得 有心練既 一定合格 又唔係考消防救護咁高要求

10x4方面 主力練負重深蹲+短距離衝刺跑 同埋記得買對抓地力強既運動鞋去體能測試 警察學院個體育館地板好滑 分分鐘你體能無問題 但跑跑下仆街 咁就一定fail

石地跣到on9

幫朋友問
想做文職係咪唔洗考體能

禿鷹都係陳浩天滲透既人
要激起港人勇武抗爭

有冇鬼故講嚟聽吓？

btw, 知唔知最老入職嘅輔警幾歲？同埋視力測試係點玩法？
(我300近視100散光驚過唔到 )

如果你聽到同事或高層同女下屬講「拮入去好正」你會否和受騷擾既女同事佢舉報佢

係醫院同機場當值嘅pc係呀頭assign定自己申請？

我聽過最老入職既輔警大概30幾歲啦

視力測試係要考生喺三米距離讀出44mm x 44mm大既英文字母 你既視力應該都幾難過到測試

btw有鬼故 但唔係我本人親身經歷 有師姐講過呢個故事: 佢有次喺機動部隊既夜間行動個陣 喺個山上面突然有好多無眼珠既公公婆婆望住佢嚇到佢差D暈低

一定舉報 但唔一定同受騷擾既女同事一齊舉報

派條友入黎講人話話自己係差佬想洗底?

下星期考體能

醫院警崗既同事係環頭assign既 機場本身係個獨立既警區 可以自己申請去

nope, 公關部無咁聰明同勤力

巴打個名

讀緊year 2 考慮緊year3考唔考輔警
其實細個開始就想做警察
但近年警民關係差撚到咁
加上我自己自問都係啲政治撚
做警察會比身邊啲人屌 我自己都憎
但之前梁天琦都講過 獨立成功前 每個人都有佢地既崗位 深入警隊
所以我都好矛盾 諗佐成年
利申 絲打

近幾年幾次大招都話投考人數破記錄都唔夠人考

內部保安組其實做咩？

你講支持獨立呢啲 真係唔怕被人查到 告你發假誓DQ你？

粉飾太平既政府公關手段黎

唔怕 最多唔撈 香港地唔會餓死人既 真係唔掂咪去外國做僱傭兵

好少見白衫係街行
除左大型節日遊行

警隊有保安部 但無“內部保安組” 喺某D國家 呢類單位被稱為“秘密警察”

內部保安係一個類似緊急狀態既情況 當有大型騷亂/恐怖襲擊/其他大型安全危機既時候 政府就會啟動內部保安狀態 928就係個好例子

梗係啦 有冷氣房唔坐 出黎受苦做乜鬼

強烈推薦妳考輔警 尤其是大專生 對人生閱歷/處事能力非常有幫助 又可以了解下警隊既原則同文化 對妳考慮未來考唔考正規警隊好有幫助 利申 我同我條女以前都係輔警

手握力0分 其他3樣滿分 過唔到
已經一星期gym4,5日 求指點

0分咁嚴重 運動係應該注意質量多過數量 唔需要日日不停做 你介唔介意講下自己做gym個陣會做乜動作/重量 或者有無一個鍛煉上身既計劃? btw其他野滿分 即係你下身力量 耐力同心肺功能都好勁

利申 雙手手握力合共140kg, 來回跑 10.44秒, 800米跑 2分30秒, 立定起跳 61cm

唯有考慮吓做激光
由細到大都好想做紀律部隊 但又放唔低依家份工
唯有試吓考輔警 同埋上網睇人話輔警面試比較容易

四點鐘許sir仲係PPRb？

深水埗指揮官，下年升助理處長

高登仔日日黑警前黑警後，又點死全家
最憎既職業都開到（2）

人真係冇志氣既生物

咁耐見過一次白衫2花一板係街行
自己一個

有d madam都幾正

自從fail左第一次之後先開始gym4,5日
本身2日only
Day1 胸+三頭 推bar+平推啞鈴各35KG
Day2 背+二頭 做引體+機 引體first set做到7下到
Day3 膊+腳
隔左十幾日第二次考手握力已經進步左5KG
但仲差7-8Kg

利申廢柴瘦J

香港做無前途.有無興趣反大陸做公安？

pts嗰陣，人哋放假你遲啲先有得放，會dum你喺個池度，教到識游為止

其實退休期之後大部分藍絲都走哂啦，港獨真係要靠一班有信念嘅警察去抗衡老解，起碼都叫有些小反抗能力呀

利申:非警務人員

689⋯⋯

命令由上而下，抗爭由下而上。。。等下佢哋有醒覺嘅一日啦

你班仆街查身份證果陣可唔可以有啲禮貌呀，特別PTU班仆街
班PTU幾個一齊行衰撚過啲黑社會

馬會ac取消完半年就無紀錄，如果淨係爭人錢，無信用卡就等3年啦

利申:等洗底。。。

法國

想做狗咪做囉
講咁多借口俾自己

有信念？入到去咪有信念打市民囉

如果唔方便投身紀律部隊 輔警係個好好既途徑 加油呀

輔警面試唔一定容易架 睇考官心情+風格啦

許sir已經轉咗部門 佢係明日之星梯隊

唔係咁講既 好多人對警察呢個職業都好好奇 多問題都係正常既

佢無朋友

係

無 我係香港人 點解要做支那公安

仲有 唔識急救既話 都係要遲放假 喺學院練

我唔知其他同事做法啦 不過我好就有禮貌既 還身份證比人個陣用兩隻手個種

我都咁覺 機動部隊好爛仔格 勁似D中學足球/籃球校隊

裝睡的人永遠叫不醒

等一兩代人啦 呢一日總會到既

你都幾有力吖 我推啞鈴都無咁重係咪手握力測試器較唔啱你手掌既size 搞到用唔到力呀

La legion étrangère

喂屌你地咩
轉一轉過黎就開警犬post，咁就洗左底？
覺得依邊D人對狗冇咁反感？
仲要咁多人話想做狗(仲要咁大諗頭可以改變到入面)
唔撚係呀
唔知我仲以為上錯左香討

你睇下樓主依隻狗
話佢就屌鳩你地係鍵盤戰士就知佢口不對心
屌你老母，叫佢出黎都淆返轉頭啦
仲講到話DQ左無所謂咁高情操，其實你覺唔覺得嘔心ga?

我諗脱離中共會快過你呢一日到囉

師兄 今日坐小巴又比人偷左銀包屌 上個月先比人偷完

認同要獨立建國 警隊入邊係要滲自己人入去 但以而家警隊既形象 抱住呢個想法入去既人實唔好受 如果巴打所言非虛 支持你 加油
香港獨立

找數先

咁慘 小心睇住自己財物啦

謝謝 香港獨立!

係就好 希望香港到時唔使流咁多血

巴打 係咪一般人好人好姐 屋企人冇案低 自己財政冇咩問題都入到班？
我個madam話就算呢啲野得既大有人在 上頭去到frb會好嚴咁揀人

有無羞恥之心?
幾時死?
有無犯過休班警犯嘅罪?

有

香港獨立之後

無

而家呢個時勢 係

佢嚇你姐 正常人有充足準備既 一定得

好多人輔警再轉正規警察？ 話說做警察，係咪話資助你讀書進修 eg Ou危機處理科 果d

有既 係咪好多人就唔知喇

有資助 警察部晉升好睇學歷

身上帶幾多飛子彈？

D毅進仔都會照資助？ 理論上佢地應該報唔到ou 或者其他u

如果考pi

有馬會戶口
有無影響？

我一直以為pc先有影響

未玩la警隊同緊ou合作課程點會冇得讀Ou
我反而想知宜家警察passing out學歷等同HD可唔可以報任何8大課程定只可以Bu

黑警死全家

點都會有影響

會 慢慢讀上去咯 時間問題姐

軍裝一般帶12發 便裝一般帶16發 特別部門同長槍就視乎情況

好問題 應該唔報得8大課程? 我都唔清楚 唔好意思

D字跡唔怕俾人認得出咩

幾撚時死?

等我快啲cut先

時代革命成功後

警署入面有冇靶場？免費燒槍？

點睇警察係犯罪率最高部門

輔警可唔可以戴眼鏡？
其他要求同PC有無分別？

有冇遇過gay 差佬？
係差館有冇試過走犯？

正個d通常坐報案室

總區既總部通常都有靶場 我地每年都要強制燒三次槍 因為槍牌每年都要續 呢三次係免費 如果再想燒 就要去警察體育遊樂會既靶場 要比錢的

一蟹不如一蟹

強制個三次係燒自己枝槍？

想知多唔多人有MPhil /JD

正規同輔警都可以 但視力測試個陣唔可以戴眼鏡

無分別

無

無

同事太低B

唔一定既

兩樣都唔多

唔係 去總區靶場燒個度既槍

今日我個frd passing out
我一月考最遲四月入到班

唔怕

一直都想知制服係咪有專人洗熨

差婆難媾？

d大sir通常揸靚車反工？

同媾普通女仔無乜分別

唔一定

同普通女仔無乜分別 即係你的樣子如何...

唔一定 試過同分區指揮官一齊逼巴士

Wa屌 枝配槍生銹都似

唔會 槍房會定期落機油

諗住大學畢業就考pc/pi,有冇咩建議可以依兩年準備下

我諗十次先預過一次叫態度正常囉

我係街食緊煙你地埋黎查，我都揸住冇吸啦，之後有個沙展衝埋黎就屌我比人查仲食煙，我話比你查係我合作，同埋係我食緊煙你啲伙記先黎查我，一黎就鳩屌，我講完佢唔出聲，查我果兩個係咁叫我算數

次次查身份證都好似欠左你班仆街咁，雨革前我都仲覺得港島區果班都仲比較有返些少禮貌

收皮啦, 想證明自己唔該你夠膽篤返啲涼警犬出黎

你就收皮啦 無槍無炮學人講野 連對家內部既面個浸都未摸清 港獨 定 講獨 啊

佢只係做陳浩天講既事唔見得需要證明啲乜囉

返工時間查id真係好撚仆街

準備體能(跑步健身之類) 熟讀時事 財政健康 諗一D有力既理由點解自己想做 多了解警察文化

個沙展咁大脾氣既 記低佢警員編號 再話要投訴嘛 佢會驚的

咩係涼警犬

要交數嘛無辦法啦

我見青衣個d都ok

青衣係悠閒等退休/一時升唔到區我既至愛

同埋我想講 你係無得選擇比唔比警察查

PI 好似係白衫WOR
樓主老散？

同唔同意十個時沙九個人渣

自己估

Passing out左係唔係即日要去自己環頭報到？
我睇學警雄心佢地passing完第二日番Pts執野派證先去環頭
真實都係咁

Passing out左係唔係即日要去自己環頭報到？
我睇學警雄心佢地passing完第二日番Pts執野派證先去環頭
真實都係咁做？

大部份行業應該都有hea 位?

你點會點HEA 當蛇王??
例如會唔會份企係條街度 ,Check 下人id 就當做野

無錯 絕大部分行業都有偷懶既方法 警察當然唔例外

大部分同事根本連企都廢事 搵個位蛇住就算數 電台叫佢先出黎 check id就係交功課 話比上頭聽你有做野

唔同年代做法唔同 我個陣係passing out個日攞証 第二日攞裝備去環頭報到 但都有其他區同事係遲幾日先入環頭 視乎環頭做法

唔係既 有好有壞啦

狗。狗。狗。

多謝你解答
不過你話搵位蛇算係邊度蛇??
最過份你聽過係點?

另外坐衝鋒車個D大部份係咪都手拎住手機玩?

點睇反黑組?
係咪個樣要夠惡先做到?
調部門係咪無得自己話事?

點解依家d藍衫pc 成日打電話?點解唔用對講機?

無線電每次淨係可以容納一個對話 電台要處理好多通話 而無線電通話既優先權會比嚴重案件 喺非緊急情況下 用電話會比較方便傳達信息 而對講機亦唔適合長時間既匯報/通話

未守過 唔知 但呢個部門既作息非常唔定時 同埋是非黑白會好難分清楚 個人覺得好很辛苦

唔關個樣事 要有好既溝通技巧同識得靈活運用手中權力先做得好

喺入機動部隊訓練營之前 要強制做軍裝巡邏小隊 同強制做地區既便裝單位 做完機動部隊就可以自己按喜好申請部門了

睇人啦 香港人咁鍾意玩手機 得閒就禁下係常態 雖然當值既警察咁做唔多好睇 但一樣大把人做

唔好意思，問無聊野

有無聽過警界鬼怪野？

例如夜晚咇要注意D咩?

呢個問題幾得意吖 唔無聊呀!

警察部有好多鬼故 雖然難分真與假 但真係好恐怖

夜晚行beat要注意既 同日頭無乜分別 主要係留意無線電既盲點 有D地方收得差 出事個陣未必可以通知其他人 此外就係帶定電筒 有時候要照明/搜索唔同地方

執遺失品問題

早排我見到有部電話係地下，應該係有人跌左，但又無執到，我怕執左之後拎去警局途中咁比又警察Check , 話我偷野

通常依Ｄ情況市民點做好？

如果商場執到我會交比管理處，但係街又點做好？又保障返到自記誤當為賊仔

有好多地方可以蛇 例如警署 或者港鐵站既醫療室 住宅大廈既管理處 等等

聽過最過份既係成隊人買宵夜拎上蛇竇 再訓曬教

唔好意思好多野想問

點解ptu個個都爛仔咁嘅格?

依家係咪仲會打犯?

係學堂係咪日日比人屌老母?有無比人玩屎忽

我分唔清CID同〇記工作範疇
有時兇殺案〇記接手ClD又接手
巴打麻煩你解釋下

係未唔望就唔會比人逗？

有無同事圍內吹水

例行搜市民身時發現到最離奇的野係身?

有無試過係check id 時原來係伙記黎?如果發現都伙計後係咪都要check ? 定會立即放走?

因為PTU訓練營會不停洗腦 令你覺得自己有特權 大撚曬

拿我乜都唔知 利申無打過 未見過打犯

差唔多 無比人玩seafood happy corner同剝衫就成日晚 男校咁款

CID係屬於警區 O記office喺警察總部

O記接手 可能係因為案件涉及有組織犯罪 例如黑社會 通常都會比CID查先 再睇情況判斷需唔需要交比其他部門做

執左再比警察stop and question/search既機率唔大 同埋你只要有合理解釋就得 建議你交比巡邏緊既警察 或者警署報案室

nope 唔係睇呢個因素 我試過休班個陣同屋企個頭既EU鬥啤 佢都無逗

印象中好似無乜離奇野 我都好少詳細咁搜查 通常都係叫佢自己拎袋入面既野出黎比我睇

我會照check 休班警係最大的犯罪群體嘛 不過好多同事都慣直接放 費事麻煩

巴打我第一次同警察傾計，好緊張

估唔到真係答

警察都係人 有乜值得緊張呢?

個post叫你問我答嘛lol

食屎啦，大SIR落ORDER嗰時你以為有得say no/ 揸流灘咩?
一滴清水倒落污水咪又係污水，更何況你係咪清水都好講難

我都係，細個比人查身分證比人強力恥笑個樣影到鬼咁，有陰影

利申：5宮端正

錯 絕對有空間走盞 命令係死既 人係活既 警察係最擅長靈活咁執行老闆命令既職業

咁你係咪諗住革命成功之後就唔使要警察? 唔需要有任何警察幫手起義? 香港人 咪咁天真啦 以為一味抗拒就可以成功 有你D咁既人 時代革命根本就搞唔起

警察查身份證成日R水吹 吹中呢樣 巴打你真慘

雨革果排係咪成日係飯堂聽到同事鬧示威者鬧足成日

果時聽完會唔會覺得頂唔順，好想走?

其他同事點睇輔警?會唔會睇輔警唔起?

依家大個左唔主動望佢地都唔會搞你

以前返零售收好夜，有次響草叢彈兩個人出黎逗，嚇到鼻哥窿冇肉。

冇追post 巴打做邊個部門
有冇試過接到案有人跳樓
驚唔驚見到死屍

你講咁多次獨立
係咪你好支持獨立？
Btw
事實上 獨立少香港人做第一個先鋒
香港人即刻走夾唔頭

想問女警係咪學堂期間同收錄左後都一定要剪短髮
同難唔難入

散仔可唔可以渣車返工

警犬全部落地獄

同事變到咁無血性
你會唔會幫手機扶番佢正？定係遠離佢地？
警隊內多唔多無血性既狗？

近視接近400 散光接近100有無機？
派左落環頭之後係咪要過3年先可以申請CTRU/ASU/PTU?
如果你比人查id 你會比id佢定警員證佢？
利申 仲諗緊考唔考

我有朋友做飲食，佢地間鋪比佢地自己拎啲幾罐野飲走，只要唔好太過分就無問題。

果日佢放工11點左右，到屋企樓下附近，
比班警察話要check袋，
話佢點解有咁多罐野飲（四罐左右），
懷疑佢偷野 要佢比張單。
我朋友最後要打電話搵佢經理解釋，
個警察問佢經理咩職位，地址，間鋪咩名之類。

我想問，乜無收據就可以老屈懷疑偷嘢架咩？
如果我朋友證明唔到係咪會帶番去差館？
而且你地逗人係睇樣搜定隨機？
個朋友好仔黎，起碼睇落肯定唔係mk果類。

阿公電話係咪用3310

其實做水警係咪最Hea?

如果人有三急要開大咁點?

未見過軍裝入公廁或商場廁所

有既
前排先有單係殘廁撞破個未夠秤靚妹幫個靚仔口交

其實警察點樣決定查唔查果個人嘅身份證？有咩準則？

係 好辛苦

有諗過 好難受

以前好多同事睇唔起輔警 傘運後少咗 但都係唔會比重要野輔警做 覺得輔警唔識做

咁癲咁辛苦逗人 何必呢 又唔係埋伏黎拉犯

私隱 唔答

有

好驚

係

香港人怕死 又唔識組織嚴密既抗爭

學堂個陣要短髮 出黎做野就唔使

視乎你生理同心理準備充唔充足 我會話唔難既

+1

唔會 個人既力量太微小 遠離佢地又唔現實 唔出聲啦唯有

多

機會不大

PTU係上級推薦+訓練學校有位先得 特警隊係要3年服務+上級推薦

我會比身份證 自己又唔係通緝犯 怕乜 但我銀包既設計 喺攞身份證個陣 一定會比人睇到警察委任証....

嘩 呢班警察咁勤力既搞咁多野做乜 無收據 的確係可以懷疑既 但唔代表要做咁多野 盞搞 又唔係殺人搶劫放火證明唔到既 的確係可以帶翻警署 但值日官會覺得你白痴 所以無人會咁做

我專門逗乖仔 因為真正既通緝犯好少會係飛仔樣

大把通緝犯係好仔樣 唔好比外表呃咗

唔一定 但都係舊式手機啦

聽人講係非常悠閒 但係咪最hea就唔知喇

借廁所咯有既 但通常唔會入 無得揀先會入

官方答案: 警隊條例第54條規定警務人員有權截停/查問/搜查他懷疑即將/已經干犯刑事罪行既人士

我既答案: 一萬個警察有一萬個標準 我就睇行為多過外表/打扮既

黑警前黑警後 都仲有咁多連仔想做警察

樓豬覺唔覺得PTU套制服好型棍

有人唔做走去做狗
唔好同人講你上開LIHKG

但係想入既話係咪都要入左ptu先？

唔係 喺學堂個陣已經可以報

都係D見工常用既萬能key原因啦 例如自己鐘意充滿挑戰既工作環境 想幫人 etc

無講

都幾 但D人柒

另外想問學堂出黎之後個髮型可唔可以留陰

最好唔好啦

有無聽過Show 証件免費搭巴士或交通工具?

點解

老一輩既老闆唔鐘意同事留咁長 做軍裝既就盡量留得清爽D 便裝就無咁嚴格啦

紀律部隊要清爽你留陰做乜

我啊哥做左就快十年警察 而十年黎我未見過佢留陰

屌啱啱搭地鐵有兩個pc, 一係帶勞(milgaiss)一個帶青色gshock

咁都得架咩

咩職級先可以做車長 怕事想渣車就算如果入到

可唔可以答我散仔可唔可以渣車返警署
或者要到咩級數先可以

可以既 顏色唔好太鮮艷就得

多數係升唔到先渣車 同埋渣車都可以好危險/辛苦架

cid當更時間係咪好長

守邊境多唔多機會開槍？

有無話食飯時間幾點?
定自記安排一個時間食飯就得?
始終除時有突發事件

你睇到個人做咗咩而之後決定查身分證？食煙？

你比心機你一定可以做到

有冇試過做臥底入學校查失槍？

係學堂幾多學星期射擊
出左學堂平均幾耐要練一次槍?
pc pi有無分別?

可長可短 完全無定時

近乎0

軍裝部通常分兩批食飯 環頭喺更表入面會寫明食飯時間 便裝就幾時食都得

唔會 我睇眼神 行路姿勢 身上穿著/攜帶既野(例如大熱天時着厚衫)

如何防止插贓嫁禍？

實彈射擊分11節 1節用蠟彈做戰術訓練

出學堂平均3-4個月要練一次

警員同督察無分別

你意思係點? 防止比人老屈犯罪?

又開工拿PPRB

非慣用手射擊有幾多節?

睇黎唔洗諗，做激光又淆底

好難革職既

單手射擊就有 弱手既無 起碼我個陣無啦

not pprb

激光都唔太貴 安全既 我以前有做

就你所知
多唔多差佬有吸食比受管制藥物

幾多人會去叫雞?

唔多

有 但具體數量就唔知 多數都係中年同事叫

我這刻想殺人。你會制止我嗎？

衝鋒車有無話最僧邊類司機?

例如的士?小巴?

接到有斬人案、打架個類case
會唔會都有餚底?(儘可能都唔想第一個去到現場)

警司級都要練槍

一般pc係咪揸手槍熟練過揸步槍

又係我...題外話...
最近發生一些事情,令自記情緒好down,
最近講得最多野就係依個post.....
可否講一些鼓勵說話比我,謝謝謝!

唔會 香港法律係唔會以想法入罪

最憎D危險駕駛既白痴司機 無分咩類型既車

初出學堂個陣會好興奮 好想打交/睇打交 慢慢就會厭倦 麻木 守EU既同事應該更加有同感

高級警司或以上可以申請豁免

當然 步槍係非常非常少機會燒 多數喺機動部隊燒

唔識講勉勵說話

點先攞花雞繩
俾你揀會唔會入cid

其他實警隊係咪日日都有人停職

有處長嘉許係咪會快d升職

點解你地成日有個習慣係除帽，行beat又除，查案又除，拉人上車又除。唔係由第一日入學堂開始，對帽要近身，無必要都唔可以除。呢家成日見到d仆街行beat都除帽，成班爛仔咁

另外，行beat本記事簿如果用完，駛唔駛交俾上頭

仲係學堂時，會有幾多格鬥/制服疑犯(如按穴位)的課堂

出左學堂會練習嗎?

唔革職，d同事上司實排斥你，逼你走

做D警察部認為非常啱既野 例如向天開槍

唔鐘意做便裝

無咁嚴重掛我估

利申 一去戶外地方就戴帽 不過好多同事都鐘意錫住頂頭髮 同埋戴得耐帽辛苦嘛

交比槍房

其實便裝部門流失率係咪好高
聽講做便衣有特別津貼，係咪真?

個人覺得唔多 我地叫呢D做遇抗控制 乜都有d(柔道/壓點/棍術)

出咗學堂之後唔會練習 除非你本身好有興趣啦

入紙申請調咯 怕乜

唔知

有津貼

咁撚多爸打屌你老母仲敢開post
你老母做狗真係特別厚面皮
不如你part time 做埋保險狗，反正你老母日日都被人屌

晉升沙展考試係咪要上頭推薦先有得考
合格率低唔低

想問下你d同事點睇上年美林邨兇殺案拉錯人

果個警司最後點

知唔知而家個七警情況點？

係

唔知 但聽講係警察部最難既升級試

無問過同事點睇 不過警隊之後有做翻應對精神失常人士既訓練

個警司應該無事

審緊咯但糧照出

警察高eq係基本 唔係既話 點幫你地普羅大眾對付黑社會爛仔同社會渣宰

無需要喇 份糧夠曬使

知唔知多唔多aux有行bid更

I know that feel bro
利申 唔同公司

唔quote上面喇，我都試過一次細個果陣7-11天光放工，抽住一箱野飲（特價），比4個便衣行埋黎話查身份證，得其中一個show左唔夠兩秒pass,就叫我行埋一邊搜身又問我果箱咩黎，話飲品佢地又話要開，好彩果陣員工買野要keep單，咪比張單佢地睇

其中一個madam我完全唔知佢係差婆囉，頭髮又啡色，又冇show過証件，我以為班人帶埋條女行bid,咪串鳩佢地囉，我話返工可以帶埋條女咩？班厹即時癲左咁問我係咪玩野又話係咪要返差館証明我地係警察

由細到大都遇過好多仆街差佬，不過我都識一兩個白衫黃絲

便衣、反黑果d個樣亦正亦邪 我試過爭d x錯人:o

非常少 佢地平均每個月翻一兩日

唔好亂挑釁警察 尤其是數量多既時候 好危險佢巴不得翻差館抖啦

聽聞學堂好多鬼故 patrol有冇遇過？係咪話有盞燈唔熄得？

想問成班同事會唔會一齊去叫雞？
一齊落club食女？

正常人警犬

重案組反黑組同掃毒組係咪多數都係仆街

難得見到企前線重有正常人思想，我老友係樓主你哋office 做 間唔中要同前線出車做野，成日比你啲同事激到扎扎跳例如：落份口供幾個鐘都落到鬼五馬綠佢要執餐死。佢同我講過貴圈前線啲人做得越耐越難同出面人溝通，完全係封閉咗個腦圍爐自濁，亦見太多雨傘後出現 口邊話下下要打撚死示威者嘅柒頭，聽朋友講得多，我覺得你哋個圈好多變態。 (朋友笑自己係一片藍海一點黃)

係懲罰之一係掟學警上鬧鬼房訓

無

無

我環頭唔會

唔會 我群開個班大部分都係乖仔黎

又人又犬 咩玩法

唔好咁講當然有好人

文筆野好容易出錯 自問年中錯唔少喺度代自己同埋同事講聲唔好意思

係 圍威喂情況都幾嚴重 同埋好多柒頭變態

錄口供成9日一個西面一個R水吹係咪角色扮演???

呢套過時啦 以前就有

咩學歷？毅進狗？

C hing
一齊提高番警察形象
其實我地都係打工仔
唔希望有人回報 但至少有一份專重
我地係人工較高 但係我地每日日曬雨淋 捱更扺夜 大時大節無假放
你地可以話 屌 你地咪係為錢做人 人工包埋家
但我可以肯定同你講 我做呢份工係為份正義感 係真心希望為自己成出地方出一分力 去守護自己家鄉
每個地方都害群之馬
唔應該以偏蓋全方法去諗我地
正如古惑仔咁 唔一完定個個都殺人放火
當中總有好
醫生咁偉大 但係都有好多新聞報度因為人為失誤造成好多醫療事故啦
唔係比較 而係希望大家可以冷靜去分晰事件對與錯

有冇試過游說人唔好跳樓？
你地驚唔驚上樓比人埋伏？係唔係呢家都要2個人上樓？
想問埋知唔知道白衫係咪要自己patrol？見過幾次白衫係旺角警署出面一帶行

一個月行一兩日啱我喎，可以多d 時間進修。
但aux 會唔會坐office 做文書野？

以前睇得戲多勁驚反黑組
入面個個都勁串

嘩，成績好勁！

巴打你係做完激光先去考？
如果以前中學個陣參加過CAS Cadet Corps會唔會有啲幫助？
我聽我個fd講佢老豆係反黑督察，話可以拎槍番屋企 係咪真？

便衣可以拎槍返屋企，但要鎖好佢

以為督察專業試難，點知散仔仲難

色弱睇唔到波波圖係唔係仲可以排色版?

有冇後悔咁後生就入左行？
利申放棄左offer

樓主 想知道考pc 洗唔洗考綜合招聘試？

Yup 因為升警長需要非常多唔同既警務經驗

係 同埋子彈要退膛

係

有 起碼學步操個陣舒服少少

係

係呀 有興趣可以考下 呢幾年都收唔夠人

正規同輔警都有大量文書功夫要做 但未必喺寫字樓 分分鐘坐都無得坐

睇戲同現實好大出入既

都話三大 自己追post唔該

同事?算啦都係勿相認

係打工仔女呢樣真 但警察係需要有D使命感既工作 我入職個陣比人問點解想做警察 都係話守護自己身邊既人

呢個時勢 仲邊有得冷靜吖.... 太遲喇

無

怕 係

唔一定 佢鐘意幾時黎辣我地更都得 自己一個又得 同其他同事一齊又得 個人喜好黎

你地幾時死？

無

嘩 巴打你好有勇氣但你用乜理由?

我相信係會符合翻生老病死既自然定律

唔使

如果支槍生鏽，係咪交俾槍房報銷

有冇operation用過長鎗
平時有冇槍械訓練

體能測試改左新制之後，係未每項都合格就得，定係都係每項再計分？個網又唔見有計分表

呢家考督察係咪好難 要同人爭係咪都要碩士級/外國大學？

比人查身分證查得多（大約7-10次）
我考警察會唔會有影響？

問得出依啲問題我唔建議你去

這個當然 自己要檢查清楚槍械運作正常

唔計學堂既話 無

有 每年3次

好似係合格就得? 無乜留意新制了

紀律部隊之中最容易

唔需要

因為屋企全部親戚都係沙展，我老豆打死都要我考督察，一黎3皮幾野都唔錯，二黎又可以有班親戚互相照住。雖然我都好想，但好驚大學畢業出到黎唔夠人爭，你點睇？

想問下考體能，長跑合格分數係幾分幾秒？同埋想問下巴打你係做完視力手術之後，有冇話等左一排先去考，定係做完就去考，同埋做完之後入學堂練槍有冇問題？

有無同事屋企人係有案底但都做到警察

巴打 希望我今個月入到班將來做同事啦
等緊馬會資料就約madam bb chu vetting2

點先可以坐槍房

想知passing out啲人通常帶咩禮物去？仲有有冇話要著成點

細招體能fail左
係唔係要等一個月?

屌警察網有體能合格分數咁都要問
激光完起碼休息一個星期比隻眼適應

沙展起碼要八年經驗官網四年有資格考沙展係呃9人

諗到另一條問題
有無紀錄係比人check 過幾多次身份證?
如果有keep幾耐?

例如身份證 A 1111111
1999年4月8日 Check
2001年4月8日 Check
2011年4月8日 Check
2006年4月8日 Check

徐步高係你地警界中,能力係咪算S級勁咁?
可惜性格問題?

你係度咁生鬼
有無試過check 人身份證時吹幾句

全部親戚都係沙展咁癲督察而家過4皮喇

準備充足既話 一定得 比D信心自己啦

800米合格係3分11秒

做咗之後大半年先考

完全無 利申 我喺全班打頭三名既

加油 睇睇有無機會相認

考牌

case by case

算啦....

休息兩三日就得 視乎邊種手術(LASIK/SMILE)

而家平均14-15年經驗先升到級啦

唔評論

當然會吹水 一黎 企喺度deadair好無聊 二黎 分散佢注意力 趁傾計個陣觀察佢有無可疑舉動

Sor唔記得咗負評，依家補返。

個人意志容易被群眾意志壓碎呢個係事實嚟嘅。

你驚乜嘢？請問Gay有咩問題？

你一定要加油千祈唔好死

諗住做咩？

Oh 要比人起底lu

佢多人屌比人屌到開新post啫，大家繼屌唔好俾佢停。

其實你唔用銀包咁咪唔會俾人偷銀包囉。

幾大隻喎，做開gym哩？

屌你地老母
係咪痴撚左線 點解呢個論壇咁撚多人想做警犬 七警案仲未審完
無人記得警渣係雨革有幾仆街?
黑警死全家 自己生cancer

民族黨話要滲透呀

關鍵時刻會唔會倒戈，行動上支持示威者？

點睇七警? 同埋雨傘個陣啲警察亂咁用胡椒噴霧噴人?

極醜惡

除左突發情況 有咩機會枝左輪開到槍?

燒槍

師兄 你以前vetting個程序搞左幾耐？

唔符合我性取向

marketing consultant

張相show到咁少肉 你點知我做得多唔多

正解 無間道呀傻西瓜

睇下幾關鍵條假設性問題問得咁general 好難答 同埋係咩行動? 去到咩程度?

收監吖

胡椒用處唔大

走火

你意思係審查官用咗幾耐審查? 幾個禮拜啦

擰錯邊

幾時死全家？

有無啲人中學操行好差但又考到？

想問埋投考督察/警察 最後佢會查家底 如果全家都做警察會唔會增加入到機會？ 同埋如果佢打電話問學校 查到中五有一個小過 會唔會唔考慮

全家親戚

如果姨丈，舅父呢類親戚做緊警察，會唔會增加考到機會？

比佢地做推薦人啦 有幫助既

官方答案: 唔會

現實: 會

一個小過好小事既 無影響既

幾時叫佢地做推薦人? vetting個陣?
面試自我介紹個陣好唔好輕輕講下有親戚做緊

就你所知，最差係差到點？

係

可以講下由細到大 屋企人做呢份職業對你既影響

比人踢出校

係咪無degree都可以考督察？有無成功例子？

好想考到之後做水警

可以考 但機會幾乎係0

而家無喇

巴打識玩

學堂嗰陣aci邊個

講咗容乜易即刻比人起底

巴打，我今朝追到宜家
Finally 追哂你兩個Post
可惜宜家exam period 緊，希望完左係你個Post 問你野你仲會答！

btw 想入police force 都係PTU同人工

嘩 好有心 多謝你巴打 放心 有人問野 我就會答

想入force既話 記得好好諗清楚原因 PTU只係眾多部門中既其中一個 有道是“鐵衙門 流水官” 警隊唔會比你留喺同一個崗位好耐(入機動部隊之前仲要等幾年 有排捱) 而如果人工係個咁重要既理由 咁我諗你喺警隊唔會撈得太開心 好好考慮下點解自己想要呢份工 有機會接觸下現役/退休警察 了解下工作環境同文化 先好落決定

信用卡每個月平均有9000-13000未還但有keep 住還錢有無機會？

考唔到pi，做幾年pc再考會唔會有幫助

我係萬聖節嗰排係中環俾人偷咗銀包
係我第一次唔見銀包我勁驚
但幫我嗰兩個巡警都好好人
又話會幫我去行多兩轉幫我揾揾
叫我下次小心啲係咁安慰我
嗰晚半夜就收到中西警署電話話揾返我個銀包
淨係啲現金無哂
然後幫我搞失物認領個警察又好好人
我話要六點先落堂六點半先可以過去拎佢都話無問題
去到有其他警察話我知佢哋原來收五點
係嗰個警察好人啲先俾我六點半都可以去拎
好感恩嗰次遇到啲好好人既警察
好想多謝佢哋幾個

我都明黑警會令好多人對警察個觀感會唔好
但一竹篙唔可以打一船人
而且警察都一定要有人做
有多啲正義啲好人啲既做警察唔係仲好咩？
樓主加油

警察個網好似有得表揚佢地

收到 唔該巴打
過多年Grad 左U 之後
會去外國讀Master再Join Force

輔警都好缺人？

屌你老母 咁撚多垃圾想做警察 食撚屎

而家有官司在身
不過我係原告人

想講CID真係on99
同唔同人講唔同野
又唔會話俾受害一方知事件進度
唔係問律司+打去chur佢地 都唔會講你知

實有既 少D咁解姐

絕對有

多謝你任何一個行業總有好人壞人

加油

非常缺

咁鬼唔專業既案件主管正常都應該要交代進度架

洗唔洗籌錢俾柒警打官司

邊33個on9仔俾正評
我屌你地老母

黑警

七警做得好

發現隔離單位(公屋)係疑似飯堂可以做啲咩

成半鳩幾廿年 一個電話都無
係近排要叉廚多對方仆街幾條罪
先得閒打下電話嚟

觀察多一陣 可以影下相錄下音 紀錄下證據 再打電話比你個區既警署 比警察跟進

新post再屌

點解依家passing out要加中式軍樂入去
成陣公安味出哂黎

好撚嘔心 “歌唱祖国” 国你老母 我既內地係沙田 大陸係九龍

咁你知唔知點解要加

有紋身係唔係一定肥

自從淪陷之後 支那殖民政府就決定加 因為要擦鞋

肥9梗

考pc樣生得細個會唔會蝕底？

談吐同態度最重要

最後面試 除左 警隊知識 時事 處境

還有什麼要留意？

自己想做警察既原因 性格優點缺點

要說服個3粒花 同時沙，邊個緊要？

同樣重要

警察100度近視考唔考到

私隱唔答 lihkg太細

得

有無屌過差婆

做垃圾黑警都已經on撚99，你條撚人仲世界仔到係度扮以前黃絲,又支持獨立又剩，上頭落order果陣你咪一樣照含無得擰頭，咪撚上黎連登扮撚曬野，答咩問題呀，懶撚係有獨到價值觀，個心會舒服啲咩？返去警局安守你嘅本份啦垃圾狗，由你為幾分臭錢屈膝淪為中央公僕果刻就無資格做人，見撚到個title就忍唔住入黎屌一屌你。最後想講，有啲野，得黑同白嫁咋，屌你老母

冇呀，你睇真啲

有好撚正

如果想中/港共收皮既人都係好似你咁頭腦簡單 以為單純靠排斥異己就可以贏到 咁你就繼續圍爐 繼續你既鍵國大業啦你咁撚蠢 人唔笑狗都吠

仲有 呢個世界無黑白對錯 只有利益

新人流失率高唔高 難唔難捱？
係咪大部份人入係因為份糧？

屌鳩你班警犬叫昭彰善惡，唔係咩排斥異己呀on9，圍咩爐鍵咩國，獨善其身明辨是非係基本，點都好過你條撚樣喺度散播投入中央公僕嘅垃圾意識，你條垃圾講野空泛到咁話我蠢
呢個世界無黑白對錯 只有利益<——呢句咁柒嘅說話都講得出，你究竟知唔知執法人員最緊要係咩呀？定你咁快已經做到滑撚曬啞呀？做警犬仲自我感覺良好喺度你問我答，人唔笑狗都吠

保護市民生命財產咪係保障佢地利益咯有邊次革命係可以完全用外力 唔需要內應就成功? 鐵拳無敵孫中山都要靠新軍起義啦 讀讀歷史就知道點解你咁蠢 咁無知

難捱

係

完全唔岩beat, 英式歌咪幾好

屌你老母 連最基本香港人既劣根性都未識 你學人論政 學人批評樓主？

香港人只得利益 睇得中呢點先有得變天

要變天單憑你地班得閒屌下閪戴個外科口罩就學人示威/一係着熱褲踢拖落場叫句黑警可恥

樓主只係實陳浩天所講既野 thats all

你班撚樣拎棍扑鳩抗爭者果陣又算唔算係保障緊其他港豬同你地警犬嘅生命財產同利益呀咁？屌你老母任你噏。革命要內應？抗爭意識都未夠呀，票都未識投呀，你圍爐打緊飛機定我圍爐呀？FF到咩新一代入職改變入面氛圍，根本個撚個都利字行頭，收入 加人工 假 福利 津貼先係主因，服務市民同改變社會嘅概念就之後再算。你班撚樣係藍絲老屎忽面前講下自己政見都鳩縮啦，內應，屌你老母。港豬已經夠多嫁啦，唔知乜撚社會風氣黎，個撚個一心想做公務員，已經足以證明個社會幾咁腐敗，一啲力爭上游，兼濟天下嘅決心都無，仲話革命會有你班撚樣內應，有一個人帶頭咁做都偷笑啦。多得你啲咁嘅傻仔自以為幫緊手，個撚個入到去就比警犬嘅垃圾框框慢慢撚，然後繼續用啲臭錢同權力黎說服自己。懵撚

所以宜家樓主宜家入去犬群到係教化人心定訓練做武裝份子？了解最基本港人劣根性然後點呀，講完好似無講咁，扔個陳浩天出黎以為自己好撚醒。屌返你老母呀

比d point 嚟啦 太低水平既野真係唔識覆

網上兇狠係咁上下

為果兩萬靚蚊出賣人格整臭cv
個人有遠見少少好唔好

有邊個唔係利字當頭？你返工唔係為收入做主因定你冇工返起屋企做緊廢青？力爭上游兼濟天下咁你又做緊盛行咁偉大？

point就比撚左
“得閒屌下閪戴個外科口罩就學人示威/一係着熱褲踢拖落場叫句黑警可恥”呢啲說話就你講嘅，我點樣網上兇狠？我現實未低水平到投靠公務員，仲要警犬黎討生。了解左港人得個利字然後點樣變天呀？你唔係好撚有point嫁咩，講埋落去嘛

哇哇哇，你睇下你，屌鳩下你班傻鳩為私利做警犬，就覺得我係無工返廢青

咩垃圾港豬老屎忽心態黎，樓主果頭仲話咩革命又內應，咁快穿煲

淪為警犬本來就理撚得你，上黎扮撚曬野講獨立又剩就收皮啦，你班垃圾就網上兇狠喇，唔係喎，打鳩抗爭者狠啲

就上大線

比你揀會出去行咇坐車定做報案室？

輔警隊而家都仲係用英式軍樂

睇區 個人唔鐘意報案室 文書工作多到痴線 記憶力差少少都唔得 行beat最舒服 但坐車學既野多D 初出黎個陣鐘意出車 而家就行啦

拿 我無打過抗爭者 同埋扮野有乜意義上黎發表下政見姐大佬 警察都係人有自己意見 思維 主張 唔比警察想獨立既如果當年孫中山既革命黨人都好似你地咁狹隘 唔喺建制內培養反抗力量 我諗而家大清都未必收皮救命 而家D鍵國戰士咁低質

了解港人根性之後 咪要針對呢D特質黎宣傳 爭取支持咯 唔通好似熱狗屌票 屌走潛在支持者咁會work咩

你錯喇 私人機構同學校不知幾鐘意請做過執法部門既求職者除非鍵國勇士做老細啦

我都唔係好知自己可以點貢獻比獨立事業 等時機同風氣成熟再算不過起碼叫做可以提供下警隊情報同調動 內部資訊

獨立事業係要好多方面同步進行 我就唔明點解唔可以喺安排內應 同時宣傳政治主張呢? 既然民族黨既主張都已經令佢唔會擁有議會參選權 投票又有乜用呢?

pc 定 pi
pi 難唔難考

出黎咪又廢柴一條

係咪所有人都要入ptu,包括警司

視乎你準備充足與否 有心準備既 唔難

係 機動部隊既連長係一個警司

人工急降無啦啦做乜要出黎

唔理樓主點，
見警察先負皮係常識吧

試過兩傘後有條麻甩佬撩我，
佢一講佢係差佬，我第一句就「屌你老母」走開左

中學因遲到勁多缺點 又有馬會戶口不過已cut 冇信用卡冇借過人錢

有冇機入到 今日大招有去冇乜回準備比人foul左

拍片吖嘛

祝你好運

嗰啲做得耐嘅師傅係咪可以唔洗返夜？

喂 屌你老母

唔係 聽聞懲教係

巴打 我想問一個星期夠唔夠frb審核 + call
聽日madam將我個file send 上去frb

其實我自己感覺會唔會真係可以咁快入到12月19班

應該早有完vetting既人等既 會唔會咁快到我

Madam又叫我預備定岩嫁啦 聽佢講好似對我有信心

我都好矛盾唔知辭唔辭工好 好大壓力

唔怪得咁高人工喇 咁咪好傷身

我有朋友前日收到入12月19班既通知 我唔知你個case咩情況 幫唔到你

係 唔鐘意既可以申請去D朝9晚5部門 例如總部d行政單位(牌照課 鑑證科之類)

巴打點睇極醜惡系列？
到底成個警隊風氣係hea做定係點 ？
新界北交通部成日都比人入到

係街見到有d後生警察好撚矮 大概161都有
其實係咪接近163就會收

過左就得
唔排除度高果陣有人放水

點睇七黑警，若你識佢地會唔會幫手進行認人手續？ 點解佢地d 上司咁黑暗話認唔到人？

識人好過識字

好好笑

hea 典型公務員文化

未見過咁矮 唔係

要坐監 會幫 公事公辦 上樑不正...

警察會唔會上時鐘酒店check人身份證？
因為有朋友試過扑扑下有警察話要check 唔知堅定流

仲記得你班黑警點打班手無寸鐵既學生，最狗係同黑道一齊搞班細路，經過個期我明白人類可以點醜惡，同教育無關，同文明無關，人心既價值原來只值兩萬

唔好怪我講“你班”黑警，樓主我當你完美都只係得你一個，星星之火可燎原，但你身處係舊屎到，唔被同化已經夠難

樓主有冇考過pi

最矮見過幾矮

雜項調查隊同特遣隊會 軍裝比較少

有個護士牌考會唔會有大啲優勢？

我諗未必 如果係懲教就非常有優勢

165

試過喺旺角見到有兩件PTU勁矮帶住副書生眼鏡
個樣十足十平時俾人恰果d毒撚

你班警察處事手法 好撚垃圾

以下係我今日遇到既真人真事

一直以為有個牌考紀律部隊會易啲

先係 999 報警中心個女人 , 態度差撚到無朋友 , 仲要下下寸鳩返我\

之後就係你班差佬 , 搜都唔搜下個袋, 又無警告佢 就輕易放人走

佢跟左足足一個鐘喎, 萬一佢痴起上嚟失控我咪仆街 ?
又唔問下我有冇仇家之類 , 一嚟就話佢係痴線既 , 四個差佬都铂麻煩就放鳩人地走 , 香港市民靠你班粉腸保護真係死撚左

有護士唔做 做廢警

你去做入境 救護 唔好 ?

搭單一問 告唔告到佢遊蕩罪？

佢地 D LOGIC 好好笑架

我無野損失過任何野, 班差佬咪當無事囉

你見佢地咁輕易放人走就知啦

所以先要開 POST 話畀大家知, 下次依個痴線既又屈人地跟縱佢, 記得要報警呀, 有我依件事做 Backup 架啦

會唔會諗住遲d考

有冇直接skip左oday咁入班 我估我入今個月班應該機會微啲了
距離開班仲有咁少時間

巴打第一次考？

Skip o day入班係有的

比我有得再揀一次 我會考救護幫

絕對有 唔出奇

你有無記錄接報警察既編號? 首先 佢地無遵守到服務承諾(市區係9分鐘) 其次 無做stop and search都係有問題 建議你打去投訴警察課 應該夠料整case

個跟蹤你既男子其實觸犯咗遊蕩罪

已答 可以

睇下點啦 太多未知數

聽過

巴打 我第一次考呀 recall左fib一次
聽日上去簽埋個名 同埋聽日madam話會call me 父母

無啦, 我見我無損失 , 佢地四個又無乜點寸寸貢, 我都無打算追究, 但屌佢地老味, 四個巡警都好唔撚專業囉

加油 好大機會成功架喇 除非屋企/財務/學歷有問題

而家警察服務普遍會越黎越差 係因為大量資深同事退休 institutional memory loss咪影響整體表現咯

巴打 我係驚自己趕唔到入唔到12月果班炸
你覺得我大唔大機會趕到呀 利物浦on99所以改左名

師兄你好似19歲？點解唔再讀書

真心想當差呀 父母都希望我有份穩定職業

Btw 岩岩vetting官打比我呀媽（我呀媽同老豆離左婚 分左居 我跟阿爸 ）原來我呀媽有再結婚 我唔知 所以審查果時無申報上去 大獲啦咁次 比我呀媽累死

Say sorry

Mark巴打 審查官冇打比我啊
死啦好驚

放心
其實離左婚你又跟老豆既
唔洗太驚

應該hold一hold住先啫，有得入班既

唉 1219班無望

好過冇得入先啦

Mark巴打 你認為我洗唔洗打返比madam講返件事？

(無知一問)
想問下 19歲 副學士學歷
身型偏瘦 但體能達標
冇車牌
去考機會大唔大
煩請各位解答我問題

應該無咩大問題

有交帶點都好過冇

唔大你係咪唔考呀

係 諗住完成埋個學位先

岩岩打左去 無人聽
聽日朝早再打多次

有得讀點都讀埋佢

朝九晚五

好擔心。。 自己無問清楚老母

其實你地想其他部門叫你地師傅定師兄，想叫你地幫手，但唔知點稱呼，我講左hello

審查官多數都會理解離婚既case既 放心 不過你唔知爸媽婚姻狀況既 要打段statement解釋

Un巴 咁我宜家完左vet 我應該點做？

我覺得以你既條件 同其他競爭者比無乜優勢(尤其是做過輔助紀律部隊或者讀過毅進紀律部隊課程既人) 唔會有優勢 唯有靠小組面試同fib既表現搭救喇

無所謂 兩個稱呼我都覺得ok hello都得既 唔通“喂”咁無禮貌咩

你地做野唔好咁hea啦，要企係你地面前望住先做野

等通知 繼續操體能啦

巴打係咩部門有時唔係我地專業範圍既野 我地會交翻比其他部門 除非現場係熱區(例如暴力罪案仲進行緊)

希望madam唔會覺得我係隱瞞啦 我自己都唔清楚呀媽啲野 始終好少接觸。。
好擔心

個度係警署，btw 班pc個樣above average

你係警署文員? 行政主任? 男女都係above average?定係隱性gay

溝女係咪易d?

做過輔警會有優勢D?

唔會 視乎性格同媾女技巧

考差佬係咪唔可以有馬會户口

極大優勢利申靠呢條路入

考個陣有既話 會降低成功率

守LKF係唔係好正可以光明正大咁番工昅女

Dse肥左數 但讚左HD 都仲有冇資格考？

讀左

有好多警察朋友已經腐化咗

警察一定係政府打壓異己工具，不過我相信社會上總要有人去維持治安，唔會盲反警察

希望樓主未來仲可以保持到獨立

巴打
而家讀緊degree
報左警隊學長計劃同AUS輔警個計劃
知唔知輔警個interview同公開報既係咪一樣???

諗住grad左報pi

想問點先做到cib 果類部門，要幾年經驗？

巴打3年內未confirm ?

巴打 黎近報左大招想請教下
時事係咪通常問番港聞？
有冇咩知識都要溫定？

係守過 撞到好多熟人

唔知非新制

盡力啦 唔掂既唯有轉部隊

pmp都好有幫助

輔警interview會問多d關於輔警既問題 同埋只會有一次fib

唔明你既問題

通常留意港聞就得 不過唔排除有考官鐘意問其他新聞

警隊歷史 抱負目標價值觀 警務處處長首要行動目標 組織架構 都要背

通常守完機動部隊先報得 無話固定年數 cib好似要喺便裝單位做過先報得

巴打上警務署個網睇下就知架啦
PC好似都要5科2

好多都同我所知既有出入

例如?

pc 升上去既話前後大概要幾年？ 入面係咪仲分左幾個部門

升咩階級? cib入面分法我都唔太清楚 始終我集中喺軍裝部發展

男pc青靚白淨

搵翻條仔 幾個

搵幾個sp

下次見到抄哂佢地牌
Btw, 佢淨係抄左同事牌為左公事冇問我

隱性gay

無degree 既人係咪要OU 再讀？

之前入學堂 有冇杯葛人？

上到庭講啲咩會令個官判輕啲？
著咩衫？頭髮染番黑？

尋日打去招募組問AUS啲野 招募組個madam好nice

唔係強制

我無 同學有

態度最重要 誠信都係 例如唔好虛構故事

雜項調查隊除左查死因，check酒牌，仲

佢問你轉左長約未

Check槍會

你班同事點解成日做野都冇禮貌

通常係咪杯葛啲16幾嘅同學

基本上大部分牌照都要查 例如火器 受管制武器等等

私隱野唔答

躁底 翻工遇到太多壞/恐怖/衰/敵野意好容易變癲佬

唔關高度事

格黎有個post有個絲打話比人強姦但唔敢報警
警察巴打你可唔可以過去幫下佢

post名叫比人老強 可以點算

個post叫乜名

got it thanks

趕唔到12月班了 唯有等下期

3月中開班 咁招募組佢地大約幾時開始call人？

高度係咪過左就得架啦？
考Pi 係咪一定要8大生？
In輔警同學長有冇咩攻略心得？
啱啱報左學長等in 求教

中文實務事件處理測試係未要試口語而唔係書面語？

果陣見到個post第一時間間諗到你可以幫到佢

早幾日俾個差佬問讀書定返工 問完就走左 又唔check身分證 點解要咁做

書面

買左把考警攻略 入面話寫口語

另外想問, 考體能個日, 係唔係著運動裝去都得? 定還是都係著西裝, 去到再換

着普通出街衫 唔好過份標奇立異就得 去到學院有得換運動衫

慢慢等 通常開班之前1~2個禮拜啦

辭職未？

同埋會係學堂班主任打電話通知你

( Show Blocked User - 又un又搖撬兩撬 )
天皇擊殺

係

唔一定

睇熟輔警資料(歷史/訓練/法定效率/同正規有乜分別/等等) 無報過pmp 幫唔到你

問你一句 幾時死？

巴打個時考實務事件處理測試係用口語定書面語寫?
上面睇 好似兩樣都有人用, 係未無所謂?

thx不過巴絲們既回覆其實都已經講曬要注意既事項啦 而家已經開咗案件 咁我就唔評論喇

1.屎忽痕無野做
2.真係想逗 唔一定要查身份證既
3.唔撚知

未 btw巴打個名

從來就沒有什麼救世主 也沒有神仙皇帝 與其幻想自己有超自然力量 不如諗下點樣將理想變成現實

香港獨立之後

同問

已答 睇#829

又想獨立 又要去打鳩爭取獨立既人 為個2雞野人工出賣人格 出賣良心 值得?

工作上暫時未需要出賣人格同良心 真係到咗呢個地步既我都唔會留低

有咩罪行係休班警未犯過？

有無睇呢個post，覺得點？

啱啱睇咗 好好笑我唔犯法咪得咯 見到同事犯法咪執法咯

如果細招apply左, 大招可唔可以同時apply
大招係咪易入d

點解要咁做

唔係

聽日就考體能, 好驚過唔到眼
雖然幾年前考輔警無問題, 但覺得而家視力差左

加油 如無記錯 應該要讀44毫米x44毫米大小既英文字母 有乜問題隨時問

就黎夠鐘仲未去到 預早左兩個鐘都有機會遲
洗唔洗咁撚塞

你果陣考完筆試幾時通知ei

未考過pi 答唔到

考完
做晒所有體能跟住排排坐 叫左number個d行去第二到
叫走左2/3人 無叫我 以為衰左
原來淨低個d先合格

成功過左體能

考完體能個陣 比人叫number個d要行去第到
叫走左差唔多2/3人 無叫我以為衰左，原來留低先係合格

btw 感覺上 好多考既人都好似唔知自己做緊咩 未訓醒咁 比sir罵左幾次 感覺好多mk仔

同埋好多偽進仔

出多左次添 以為第一次出唔到

巴打考pc?

感覺上覺得得800米要練

好多瘦撚衰手握力

制服誘惑
pm me ok?

覺唔覺屌警察個班 如果比佢地有機會當差，望住份人工+福利 10個有8個咪又係lur飯應

係呀
我都覺得800米要練 唔明點解咁多人foul
之前考海關 入境仲難, 但係反而好少人肥體能

自問唔算大隻都8x

心理遊戲黎

800米好辛苦要爆足兩分幾鐘

首先 lihkg 要有pm function...

香港人口裡說不...

如果有準備過 我真係唔明可以點fail

老實講無咩想問
只係想你keep住做個清泉

巴打
我想問去group in要交個份GF340, 係唔係可以自己屋企印落黎填晒先, 到時再交都得?

幫極權政府打鳩示威者 有撚排你還 還唔灑全家一齊還

2皮幾對垃圾毅進仔又真係幾多 不過都係買唔到樓架啦 成世住狗竇宿舍啦警犬

巴打個陣跑幾多？

幾年著住校服zip緊衫 跟住兩條撚屌即刻衝埋黎截停我 睇完身份證又check袋 戇撚鳩

班撚樣要交數架 同sales狗一樣要跑數

班警犬真係以為自己搵好多專業人仕，個個見到濕晒

umm...做D實際行動啦 喺度咒詛嘴炮有乜用我就未驚過 無打示威者

我會盡力

唔使供樓 比平租係正D

2min 30sec

交數呀無辦法

正解為查而查真係好浪費大家時間 不過腦細叫到就無辦法啦 要交下戲

um其實現代警察係專業黎既....

講真 依d時勢做得警察都預左會比人屌
如果因為咁樣比人屌 就咁易嬲 咁低eq都適合做警察啦
加上個人覺得 比人屌兩句又唔會少忽肉, 自己知自己做緊咩就得, 由鳩人地屌囉

Dnlm

拿 香港警察就黑暗醜惡ge.....

我頭個400跑1分25已經攰

笑左

巴打，有冇見過身高低過163都考到?

搵埋D陰質錢
驚唔驚第時有報應

除左讀ou degree 仲有無其他學位
個degree 係咪相等於其他大學degree?

黑貝雷帽 綠色制服 軍靴 係咪穿山甲？

主要守邊到？係咪ptu黎？

扑空氣囉 如果真係企係黃絲/港獨依邊
唔出奇架喎

專業做狗？
毅進仔學人講專業，笑撚死

其實就咁睇樓主都係做狗做得好開心
覺得你地班廢青係傻仔
仲諗住佢係同你地同一陣線？唔好咁天真la

做得狗係咁上下level

隻樓主狗笑鳩你地係鍵盤戰士呀
屌鳩佢就話你地廢青
仲覺得佢真心同你地同team?

我都覺
由第一個post開始 佢已經係咁暗串本土
其他人仲覺得佢真心個下先搞笑

巴打體能幾勁喎，手握力雙手140kg
有冇做開gym?
另外想問考機場特警難唔難？
維基上面個啲遴選測試堅唔堅？

一味講支持，但D語氣同班藍絲狗一撚樣
問佢覺得幾時會有改善佢就話下幾代
講撚哂啦，拎住支持光環係到呃狗飯食
食屎啦，咪又係下賤狗一隻
我睇唔出同其他狗有咩分別

唔好自慰啦警犬
你自己垃圾冇骨氣見到少少錢就奶哂共唔代表其他人都係咁

利申埋: 搵得多過樓主(就算搵得少都唔會出賣良心之後話人地都會見錢做狗)

禿鷹其實想梗上一層樓上保安司，一將功成萬骨枯！好差人都被迫退大隊走強硬路線陪葬！97 前有幾多人日日吊黑警

通常唔會查啲咩人嘅身分證？

140咁堅？

無錯 只要抱住呢個心態做野 個人會舒服好多 做耐咗就會睇化架喇 理得其他人點講 過到自己就得

仲好撚蠢添

練跑個陣 間中試下長距離 (3~5km) 耐力訓練 肌肉會適應得好D

文化係老粗 但訓練係專業既 起碼都要識好多千奇百怪既法例 少D知識都會比人challenge 可惜既係年資淺既同事通常都唔勤力自我增值

行得正企得正 做自己既話 怕乜錢係納稅人度黎 邊忽陰

學院提供既訓練係同公開大學合作 所以應該無其他學位

理論上相等 實際上唔係

穿山甲通常戴叢林帽(boonie hat) 某D水警單位都係呢個裝束

主要守有山既地區 同埋邊境唔一定係ptu 輔警都有呢D單位

睇下當年既片 就會知道邊D警察係放輕手腳做野 我見過有同事全晚一次胡椒同棍都無用過 淨係用口講添

首先 我三大本科叫做讀多少少書

二黎 好多毅進仔都係學專業野 例如整車 紡織 你咁既睇法 同D覺得醫生律師會計師先係專業人士既怪獸家長一樣咁無知

打工姐 打仗咩

不過有心反政府既 要諗下“最強既堡壘係要又內部攻破”呢個道理

屋企人死剩幾多？

好多人都有想法 但係齋坐喺度唔做野就係垃圾 浪費地球資源 同泛民有乜分別唔好唔記得點解咁多人支持勇武

本土唔係問題 偽勇武先係 尤其是熱狗 無人支援被捕既義士 死政棍

我個例子特殊d 以前玩開攀石

有

有充足準備既話就唔難 但過程係非常辛苦

個d係pre-selection, 確保投考者唔會太廢 浪費大家時間精力

你UB定Crime？

用幾代人既時間建構民族意識同發展民族運動係政治現實 妄求幾年之間就有翻天覆地改變既 只有特殊時期先可以(例如二次大戰) 香港人唔好太多幻想 說服下身邊人先啦 咁樣更加有意義

我黎開post係解答大家對警察呢份工作既疑問 你估有獎咩我既分別就係肯面對下外面既世界 唔係圍爐取暖

仆街啦禿鷹 警察部比佢玩死

基層既命比較賤 老闆有功 下屬咩鑊是常識吧

以前警察既訓練同聲譽其實都係差

唔會查異性身份證精神病人都唔會

( Show Blocked User - 又un又搖撬兩撬 )

將現實講出黎姐有幾多人好似巴打你咁有骨氣吖 尤其是香港人咁現實

做警察都可以唔奶共既其實警察內部支持建制既人係多 但支持共匪既人反而好少

咁大家各走各路啦

尋日睇新聞見到姐 應該係ptu特登換衫上山
頂帽有黃紅色條

都係綠色制服型

全家健在

UB

這個當然 好懷念舊制服同皇冠帽徽

咁似電視劇情既，係未本身都成日發生但冇爆到出黎？

依家套制服好柒，舊制服型好多
你地啲現役點睇你地啲制服？

首先大學生同毅進仔爭做狗已經好撚好笑

二黎，你咁講我覺得空姐專業過你地班廢狗，人地學專業野專業過你地學車房仔多多聲(曲)
做廢狗出賣良心咪認囉

丿

算把啦你，根本就係到扮野
口講支持，但D語氣就同黑警一鳩樣
一D野都冇做仲係到暗踩本土，屌你老母
打份工姐，出賣良心都無所謂

偽勇？你講緊你呀？
得把狗口

on99,依一刻係無改善咪屌囉
一D野都睇唔到就串串貢，睇你都唔會成功ga la

而家套制服無霸氣 容易比刁民留難

應該唔會成日發生掛 咁明目張膽既條友死9梗

點解要比教育程度去綁住自己既職業選擇呢? 我唔明白

你唔知就咪亂講啦 警察要執曬全香港所有既法律 少D法律知識都開唔到工呀 仲有武力使用 戰術 行政工作 轉數慢D都做唔掂

做警察唔使出賣良心既

你又知我無做?好多示威/抗爭都有休班同事幫你地 不過唔表露身份 費事比你地話係鬼咋 大把野你地唔知啦講真

做咗唔使想你匯報既

做左警察之後會唔會覺得身邊啲人好唔醒目

咁祝你好運 人心係越屌越走/反抗既 呢個道理都唔識就學人搞政治運動 政治智商低下 難怪浪費曬民氣 靠書生搞革命 三百年都唔會成功 呢句果然係真理

有同事會咁諗 因為打呢份工的確會非常長見識 我就唔會咁諗既 始終大家專業唔同

驚緊視力test

我300度近視再加250度散光都輕鬆睇到晒所有字

所以話你廢咪認左去囉
唔好係到呃支持，屌你老母
受唔到咪走囉垃圾

屌你都冇需要你同認呀偽勇狗

又係你自己講先既 : 我degree ga~~ (好似以前youtube有條片咁)
on9 你唔識就收皮啦，空姐都要讀航空業既法律啦(曲)
武力使用？睇下依幾年你地使用得幾好就知你地學得好好啦
仲學人講轉數，笑撚死
做警察唔使出賣良心既？你收皮啦，露哂底啦你
由頭對尾你都係企係黑警角度係到駁
咁都有人信真係好多真心膠

乜你既詞彙咁單調 得翻D無意義既辱罵template

主觀意見無得好爭辯 我亦都唔係嘗試說服你 我都明呢個年代好多人鐘意非黑即白咁諗野 不過都要提下你 你咁做 同埋藍絲話上街抗爭既人都係廢青係無分別

轉數低既人好快會頂唔順呢份工作

做警察的確係唔使出賣良心 採用邊種價值觀係個人既權利同自由呢份職業無損害到我呢兩樣野

睇得出巴打對警察非常有敵意 係咪有咩唔愉快既親身經歷

雖然唔係你做不過講團隊精神既警隊
冇理由冇你份

1。差啲比你啲手足水左 要入去執番梘
2。雨革果晚你地搞撚到我喊左成晚

屌你老母

點睇柒警？
你啲同事又點睇柒警？
曾健超認人時柒警係咪真係戴晒口罩同帽？
係咪真係要你地捐款？
有冇內部消息？

有散光都睇到？
係咪有塊板上面全部係英文字母 佢指乜你就講乜？

係咪好多上司搞下屬既事

唔多 萬一比人告性騷擾就一身蟻 升唔到級

雨革個陣我都好難頂 好多同事打人打到痴線 打仗咁

下次聰明D喇 一有唔妥就疊馬啦 警察見人多就唔會做野

一定要坐啦 仆街柒警搞臭曬警隊個朵 知法犯法

同事話柒警唔醒目 但無乜人公開話佢地唔啱

係 新聞有講

捐款係自願

無

係 3秒內要答到
最好考個日,起身就唔好帶眼鏡習慣下

巴打 點睇出黎阻止個上司果個男警, 升職會唔會大機會d, 定反而d上司會無咁鐘意佢

其實我而架已經唔戴眼鏡 除左溫書個陣

咁多男人， 一有女係咪好多人狗衝

正確 相貌身材性格一般既女仔 入到去都有大把人媾

我相信唔會影響升職機會 佢只係做翻警察應有既責任 又唔係破案

唔知唔會唔被人針對，始終對手係警司

欣賞樓主的回覆，答到重點，控制到情緒。加油，請適當時候去交PI。

Sorry, 打錯！

在場咁多對眼睇住 又唔係一面之詞 個警司既朋友應該會即刻同佢劃清界線 呢單野始終太嚴重 上咗報

謝謝巴打 有諗過考 遲下可能同女朋友一齊報

推動香港獨立必須要有人滲透政府內部收風，但必須保持自我

真心覺得你係一個好警察 EQ又高
其實上面針住你果條友你可以block左佢
佢應該當左警察呢個職業係世仇殺左佢全家
雖然有陣時對警察印象麻麻哋
不過真係見過有好警察
我信你係真係維護治安好警察

多謝 希望比你地了解到 警隊乃至政府內部絕對唔係鐵板一塊我代做得唔好既同事講聲對唔住

警察都係一份工作 唔需要戴上光環 都係搵兩餐 照顧兩老姐

小組面試個part自我介紹同問答
除左警隊網頁d野要背
係未最好都背埋政府架構個d
感覺都幾多野背

你地行咇上司點知你地有冇偷懶？

係 時事都要識 記得睇埋新聞

突擊巡查 落黎D beat視察 聽下無線電 睇下你有無出聲

其實無乜方法

同埋都係有事發生先會搵你 大部份老闆都唔會主動要巡緊既同事做野

咁又係d老闆都唔會咁得閒check你
我想問如果公司要出field員工裝app用gps check行蹤咁有冇侵犯私隱？公司有冇權咁做？

你第一次執屍既經歷？

點解好多時D警車閃住燈咁衝但成車得司機一條友
點解會單拖都照去
咩情況係由警車衝去現場，咩情況會係街上面既警察去？

要員工同意先得 唔可以單方面track 或者要有合理辯解 例如員工工作環境好危險 要知道位置 方便有事個陣救援

可能係接同事上車做case 可能係唔夠人手 或者案件係一個人都處理到 (例如違例泊車)

距離同時間係兩大因素 偏遠 或者好緊急既case 咪要車去咯 要人增援既話 都係派車 正常既車都有起碼3個人

屍體係自然死亡 但死咗4~5日 要抬條屍出走廊比指揮官搜身 條屍發脹但無生蟲 非常重 三個成年男人都搬到手軟 個陣好驚 但都係照做

係唔係好臭?

水警小艇隊好撚型

點樣考到警察？

想問下，一個巡邏小隊指揮官既日常工作係點

鹹魚味 濃郁程度視乎死亡時間

你講緊警員定督察? 考核既項目有筆試 體能 面試 心理評估 品格審查 身體檢查 督察會多咗延續評估 警員就會有實務事件處理測試

同社區既知名人士打好關係(例如代表分區出席社區活動 出席社區人士既聚餐) 留意罪案趨勢 訓示下屬有關自己小隊既執法重點同罪案黑點 監察下屬工作 視察巡邏區域等等

另外，你地點編更表係咪要check內聯網

係呀 每日都要要登入PEN (Police Email Network)睇警隊最新指令同政策 編更表就一般都係比小隊既行政警員(admin officer)負責

便衣探員每日工作時間會唔會超過12個鐘

其實CID同重案係咪開親工都係查案，使唔使on patrol? 我之前係商場比便衣查過，個d 便衣警係咪多數都係EU 既便衣警員？

啱啱升大線 就出嚟

行beat個陣搭車駛唔駛自己俾錢

聽啲做緊AUX既fd講話啲紀律訓練好侮辱性？

可能架 不過一切加班都係自願 好似係

刑偵單位的確係只會查案

衝鋒隊同軍裝巡邏小隊都有時會安排部份警員着便衣 視乎指揮官意願